想問點用星展現金存款機找卡數

第一次用dbs 信用卡碌左幾千，想用存款機找卡數，我見佢有信用卡繳費，存款，同埋繳費呢幾個選項，咁我應該選擇邊個去找卡數？

Pps咪算囉

咁都要開Post

cut撚左佢啦 信用卡唔岩弱智用

去問櫃檯職員啦。

如果你仲問到的話。

pps 咪得囉,
唔係pps 都唔識用嘛香港人

信用卡繳費寫到咁明

入卡號 入錢咪得囉 智障請CUT卡